大公報社論批港府抗疫：打工心態要不得

班公務員慘了 比人屌4點收工，周末放假唔做檢測

外防輸入?
港共清算緊要求封關嘅醫護喎 黨報真係好唔比面

好心篇文寫明批判對象係「香港政府」啦，成篇文都係「香港」、「香港」，一陣柒婆又賴落香港人度

應該係西環放風批鬥柒婆，忽然間咁多忠誠反對？